仲有無人記得活力健康操

話說見到隔離post點擾亂大媽唱歌，突然諗到一齊跳活力健康操(快閃)

跟手就記起中學個陣PE堂要跳活力健康操(一堂起碼一次)，重玩到要全校一齊跳同拍片

有朋友特登請病假 因為唔想入鏡

btw 好掛住放學ICU 隻 蔥蔥

日日都要做!

以前成日同男友一齊做

我無咁癡線